12.8 有心理準備班狗又屈市民襲擊佢地

和理非都要帶多d基本保護裝備應付放題
早少少出門口啦！

推